咁大個人第一次食奶黃月餅

都幾好食

cheap 人食cheap 野

係咪人地請你
岩岩送左2個比人

yes

奶皇月餅真係過譽 佢老味咁撚細粒 又唔係真係好味到飛起 唔明點解d 人讚到佢天上有地下無咁 買返雙黃白蓮蓉都冇咁嬲

係唔係一條友送比你同另一條友

其實貪過癮姐
一年一次由佢啦

好失望架嘛 未食以為真係好味到飛起 點知一食就覺得比人呃鳩左咁

細粒先好，食一兩粒乜都夠
傳統食半個都濟到仆街，兼又肥又冇益

我話佢細粒係嫌佢賣得貴 傳統咁大舊又係咁多錢 佢咁細舊又係咁多錢 好唔抵

i don't know

雙黃白蓮蓉連我隻狗都唔食

月餅根本就係唔抵

其實奶黃月餅冇咩特別, 食過嘉麟樓d餅皮散到仆街, 個餡又重練奶味
到前兩日我個fd送左兩個半島俾我, 試左一件覺得好過嘉麟樓少少, 但始終唔覺有咩特別

奶黃包好食好多